林鄭不下台原因。

其實佢想拖得就拖。
時間過得愈長，所有黑警同要清算既線索和證據就會愈來愈少。

其實相信佢已經被中共拋棄左，依家最後既任務就係保住一眾籃絲。
之後中共會搵人接任佢個位，
而林病就會將所有野攬晒上身，再返大彎區退休（因為外國唔收佢）

但到左果時，我地再做所有野都會太遲，所以依加一定要搵大量唔同勢力插手，清算班狗

五大訴求，缺一不可！

林奠不下台係要搞掂壇野
同埋無人按到佢個位

班popo一天到晚系狗屋，一出黎就比人屌！
好心理不平衡呢！